（緊急）熊仔鼠突然死亡

養左隻熊仔鼠一個禮拜都冇 尋日夜晚仲玩得好地地 今日就突然死左 究竟點解

凍死了

要解剖先知死因

冷親病左?
rip

你有冇做好保暖措施？

佢係係佢間屋到死左 仲要d墊底係佢上面 個身係縮埋一舊咁

用左黃紙做墊底加倉鼠用棉花你佢訓間屋

係咪冬眠左 有無掉左佢

聽過話會冬眠
然後你會以為佢死左

應該冬眠

阻我訓覺正仆街

如果真係冬眠左又幾搞笑 唔好掉左佢呀！

天氣凍呀要比多啲紙佢哋保暖
適量倉鼠用綿花便好了，有聽過啲倉鼠塞綿花入口整塞咗呼吸系統
要照顧好佢呀主人

會唔會已經扔左

見到樓豬素顏

冬眠變長眠

屌,我冬眠咋,未死嫁仆街,做咩掉左我

你太大食

樓豬係咪係垃圾房？

樓主係咪驚佢原來真係冬眠但已經扔咗 依加唔敢應group

冬眠的症狀為何？

很多人都說，第一眼他們都以為鼠鼠死了。仔細觀察你會發現他們仍有輕微的呼吸。
但鼠鼠是軟軟的，不像真正死去後會變得僵硬，身體摸起來是冷冷的，腳、鼻子、
耳朵這沒有毛的地方是冰冰的。

可能沖左落廁所了
老鼠:屌你老母 水浸既？仆街！呠呼呼...

咕嚕咕嚕。。

笑咗

我個仔養左隻熊仔鼠一個星期，之後隻鼠死左佢就掉左隻鼠落廁所
岩岩佢玩左陣電話，就捐左入我床下底個窿

我懷疑佢死左，之後我就掉左佢落廁所

點解好似咁多人針住樓主？

應該唔係冬眠 我摸過佢冇心跳 手腳都已經冇哂血色

試過用風筒吹 都完全冇反應 點解咁突然

如果你放佢一陣 啲毛會變黑就真係走咗啦....
節哀順變樓主 rip鼠鼠

樓主dum咗?

熟咗

冇 諗住今晚再試下其他方法 但唔敢抱太大希望

冬天要做好保暖啊
夜晚有冇關好窗啊？

扔咗就扔咗啦,樓主唔好兜啦

咪撚嚇樓豬啦

十五度又室內動物邊覺得凍呀！得連登毒撚先至會講十五度要凍到冬眠

真係冬眠既話用風筒吹佢會醒返

殺鼠凶手

第一 唔好俾任何棉花佢 佢地好易吸左影響呼吸
第二 唔好用風筒吹呀 啲鼠你直接吹風就唔病都變病

係唔係你喂錯糧俾佢呀 你平時俾咩佢食
仲有 用咩底材 同埋天氣凍 你要預啲底材要鋪滿成個籠同要有少少厚度 再加個木屋俾佢就最好 佢地會將啲底材搬哂俾屋架啦

係咪冬眠咋

唔好用綿花 用碎廚房紙
再買暖墊/保暖燈俾佢啦

唔可以俾佢冬眠架

最好唔好俾佢冬眠囉，無做足御寒真係冬眠左都無計，但起碼未死先
樓主果隻如果真係死左，唔好要買住，過左冬天先，唔想有多個受害者
利申: 3隻鼠，其中一隻熊仔

唔知係咪死左
不如去獸醫啦

家養細鼠，如果本身身體弱少少
呢啲天氣已經要冬眠

我隻熊仔鼠呢邊-2度都未凍死(室內溫度計19度)
會唔會有其他病?

死左架啦 冬眠唔會無反應

咁倉鼠本身最適溫度係20幾度既
可能棉花塞腸出事都唔定

如果新手一開始養熊仔鼠要好小心，因為熊仔鼠相對其他鼠細膽，一開始盡量俾多啲時間佢適應，唔好咁急同佢玩住，加上呢排天氣凍，要多啲墊材保暖在所難免
見上面有巴打話會因為棉花而塞咗氣管，所以要多啲留意下佢，一開始唔好用太多棉花（我通常拎一細個拳頭嘅棉花）
我一開始都係養熊仔鼠，結果同樓主一樣大約一個禮拜隻倉鼠就因為傷風過身
考慮自己能力之後養返肥肥鼠，依家養咗成半年多，仲肥咗好多（80g)，要幫佢減下肥
以上係小弟小小心得，如果樓主想了解多啲可以去YouTube 打 卡爾，佢有好多養倉鼠資訊

希望樓主隻熊仔鼠最後武士

用綿花會出事

有啲綿花係比鼠鼠吸入都會溶返 唔會塞住咖~
我上年有比鼠鼠用 而家都冇事touch wood 仲好開心望住我拎瓜子食

你玩咩啊，拎條賓周拍佢塊面啊？

肯定嚇死佢喇

屌你老母未撚養啦弱智仔

試下瞓瞓下覺
搵人一盆滾水潑鳩你
有冇腦

鼠會冬眠架咩

你地點確認夠唔夠暖
我隻熊仔好驚青
係咪都喺度震
但佢入房瞓嗰陣又唔覺佢有震
應該唔係凍到震？
佢地唔夠暖會點反應？
利申第一次同佢過冬
已經開左電暖墊
啲碎廚房紙夠鋪滿成間屋，即係成個籠
佢間房已經畀佢塞滿左

冬眠

本身幾重?而家又幾重?
重咗80g得唔得㗎

一開始量72,73g，而家量係重80g左右
其實係重咗1g左右
至於我話肥係因為之前聽過醫生講70-80g對肥肥鼠黎講係叫肥，但見佢跑得食得我諗冇咩問題，不過都要控制下佢啲食量（好鐘意收埋野食）

我都試過養一星期就死左

我隻依家晚晚係度咬個籠

15,6度要冬眠

聽講咬籠即係有不滿
我果隻有排改變左個籠既佈置 勁咬

我知佢有不滿 不過忍多幾日我執完屋再幫你諗諗啦
鼠哥

睇錯熊仔頭

想問下除左比多啲廚紙之外仲有咩方法？
聽過有電暖墊又或者保暖燈 但邊到有得買？

80g唔重啊嘛？
我之前隻熊仔鼠（女）帶去睇獸醫，85g左右
獸醫話佢偏輕，我仲講隻野食好多野，獸醫開嘅藥水佢好鐘意食
獸醫話咁開多啲，等我隻鼠可以上番正常體重

我而家隻仔，成140g
但我仲嫌佢唔夠肥

去商場廁所拎抹手紙都得既
淘寶，不過宜家都已經凍，你趕唔切送，等其他巴打答

暖燈去金魚街有得賣